（急）有冇識傳媒朋友依家係記招現場？？

有個問題想現場記者問

有冇國內公安係香港執法清場

推

Push

巴打一齊落力推上去 聯絡記者朋友

要佢現場答

幫班義士搵真相

有都唔會認啦

佢一定答無架啦 問黎哂氣

啲問題全部上頭塞比佢地架
唔好話你想問乜乜乜
佢地都唔係想問乜就乜

就係要佢唔認 真相出黎之日就是到期

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

問黎做乜，比我都識答

一定無，我香港警察同內地公安絕對冇任何關係，亦都唔會主動要求內地公安來港協助